被槍殺反普京記者突現身記招 詐死令俄羅斯特工曝光

一度傳出死訊的俄羅斯籍記者巴布琴科，在烏克蘭基輔一個電視播出的記者會現身。烏克蘭保安部門主管在記者會上說，巴布琴科被殺的事是一場戲，目的是令俄羅斯特工曝光。

現年41歲的巴布琴科，曾經是俄羅斯知名戰地記者。他經常批評俄羅斯總統普京及俄軍的行動，去年移居基輔。傳媒早前廣泛報道，巴布琴科回家時遭槍手伏擊，背部連中幾槍，送院期間不治。

在記者會上，巴布琴科向似乎不知情的妻子道歉。

mission impossible

最尾都要死

唔死先係新聞吧

反間計

估你唔到

連老婆都唔單聲
唔怕俾人帽

苦肉計

Jim Gordon

咁戲劇性

曝光之後又點？
證明個政府幾黑暗？
乜唔係全世界都知架咩？

做場戲，等老美出師有名